黑鏡 x 勇武 x 和理非

不是要呼籲大家傷害自己
但係可以參考下netflix名劇black mirror黑鏡 S1E1 最經典既一集

《 Black Mirror：黑鏡》第一季第一集是The National Anthem（國歌）故事敘述備受國人愛戴的甜心公主被綁架，綁匪要求英國首相必須在下午四點以前在全國電視臺前播送他與豬隻性交的直播，否則公主將性命不保。劇情並不去深刻描述為何綁匪要這麼做，它想探討的議題是，當如此令人驚世駭俗的脅迫出現時，在現代科技社會下，當權單位以及民眾會有什麼樣的反應，而人性的真相往往令人感到不適。

雖知已經有5位或以上既手足為左腐敗既香港政府失去自己的性命
但係要做就要訊息鮮明
只針對一個人 一件事 做一樣野
如果xxx係xxx之前唔xxx，xxx就會xxx

餘下的留白就要交比各位巴絲討論決定
需要it代表 打手 軍師……

不成功 便成仁

推推推